［入來聽］AR-15射平民 人乜9踩人 屌你老母

聽下AR-15咩聲

再睇埋比對下你自己聽

推

敢射唔敢認

開槍應該冇咁大火光

火光之後既連續鎗聲

火光後連射聽？

似係9bang震撼彈
會連爆9下

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。